成日諗起女女同我講:放過我喇

說再見不要坐近 不糾纏 不慰問

有時你以為係最好
人地未必係
你有呢個想法已經唔要得
因為會難免計算自己同對方付出幾多然後比較

三萬蚊過夜呀

從來無諗住對方會付出
只係無力感
自問對佢好好
佢都咁講

諗返起都好HURT

我都係 做到隻狗咁 乜都就哂佢 用盡心力對佢好 但對住個唔鐘意你既人 原來係做乜都無用

你掉轉諗 一個暗瘡肥婆日日對你好 噓寒問暖 就哂你 但你唔鐘意佢 你會點對佢？ 如果你女友係咁樣對緊你 你應該明喇

將自己對人既好 掉落個黑洞入面咁 其實真係好累 而家諗通左反而仲開心

加油

我老婆成日同我講
咪撚搞我啦....

你果個起碼結左婚
人地都肯同你一齊喇

真 我諗通左 希望你都諗通

花好多心機對佢好 換黎果種冷淡回應 真係好累 好無力

不如對自己好d算

中出左未

做到隻狗咁 為乜？呼之則來揮之則去 關係對等咩？
我以前都好似你咁 我乜都為佢 乜都就佢 要乜我比 然後開始真係會有個諗法 我付出咁多你為我付出少少得唔得？
但其實有呢個念頭出黎已經唔係一個正常既男女朋友關係 根本大家要既野都唔同 你憑咩話自己付出好多？
巴打 放手啦

有時唔係你對佢夠唔夠好
而係你地兩個嘅好係咪對方嘅好
好似渣車入油咁
你幫佢入滿無鉛汽油，你自問對佢好好
但原來佢係柴油車黎

所以話真係要錫自己多啲，對人地付出並唔一定有回報

繼續呃自己
你講得出點解付出冇回報已經係係度同佢計緊啦
樓上講好岩
你比到再多野條女 佢唔想要既 對佢黎講你都係冇付出